Här motsvarar tomcat/webapps/broshop/. Innehållet i WEB-INF syns inte för besökare.

I WEB-INF/ finns web.xml som definierar servlets, XML taggar för både namn och url, namn är godtycklig men måste stämma överens.

Servlet måste tillhöra rätt paket och kompileras med -cp <path>/servlet-api.jar, kom antagligen med tomcat.
